
2009-12-04t11:38:0z
dunya
rusya başbakan vladimir kırgızistan meslektaş daniyar site ederek  kredi  ama  ülke abd askeri üss  de iddia  kırgız belıy parus internet gazete genel yay yönetmen yelena kale al bir makale  ülke ara kredi  abd üs arka plan  söz konu makale atıf bulun rusya siyasi uzman sergey rasov kandır  al kredi şart yerine getir il  rusya uzman yelena avdeyeva makale kas yalta kent rusya başbakan vladimir putin  kırgızistan başbakan daniyar usenov ara ikil diyalogu nokta  anlatıyormakalede iddia ed göre putin meslektaş hitaben ba devlet düzey aile ticaret ilgi söylenti konuş  ne   nasıl  biz sun para neden ticari banka  bu para kambaratinski hidroelektrik santral inşaat doğrudan harcan garanti var mı soru  abd askeri üss bölge çıkar  ilgi taahhüd hatırla artık bu üs  şimdi biz sadece transit  merkezi var cevab ver  rusya başbakan memnun  putin  mu frunze başkent eski ad  önce bişkek diye  ama iş öz   göre rusya yönetim abd askeri üss  ilgi politika memnun değil rasov manas  merkez artık ad ne   bura bölge en önem üs olarak  devam  ifade  cihan 
